你只有三秒時間去諗對方講呢句說話有咩目的

轉數慢真係好撚洩底

I like

U like

轉數快既人真係屌閪多過你食飯，一粒一粒咁計果隻

Ok

Load埋你依句用咗十秒